下午五點財政司陳茂波將召開記者會 公佈一系列支援市民措施！

又搞三年都攞唔到錢個D

無一萬蚊的話，都可以收收皮先

準備派一幻？

好呀
又可能幫班義士

派完再繼續反

派完即刻轉美金

攞完錢捐去612基金

又有得聽數據王出嚟讀稿，正

希望政府真係可以幫補我地呢0的小市民

$4000仲未收到

4000蚊呢

仲未攞到4000

有無方法可以幫到班後生

好多都話無哂錢

派到2047

派錢？

錢照收
行照遊

4000都未有

可能要簽左停止抗爭同意書先可以拎

得一萬都要收皮先

派美金得唔得

捐去612同訂amazone

我果4000蚊仲未收到呀

完全正確

四千蚊仲未收到呀

諗住派錢壓底8.18上街人數

Ho Ball

我諗止暴制亂後班義士出獄個日你應該收到個一萬

仍是執迷不悟 以為用錢可解決問題

一班只知錢 利益的小人 以為我們和他一樣

或者去自助人臉辨識優惠領取機度易哂相打哂指模抽埋血先比你拎

迪卡儂發大財

4000都收唔撚到呀 屌你老母

周街都無美金，可唔可以交代一下

你把諗太多 派都派俾新移民啦

成日話派錢買gear
佢依家講
最做都要下年8月先派到啦
到時咩運動都完左啦

4000派成點？
呢次2047前真係有得攞？

又收錢又上街，吹撚脹呀

四點五點直落

想轉移視線?

錢照收，街照上

我仲未收到4千蚊呀dllm

又可以幫助義士

4千蚊都未撚收到又想派

講到底
大財團大商佬先是大贏佬

經濟好，佢地賺最撚多

經濟一差少少就叫苦連天，政府又補貼，玩鳩哂啦

咪撚傻啦, 咁撚好益你地?
咪又係出黎打經濟牌
話搞到香港好差,
UP 啲數據出黎

點樣派返隻眼比個女仔
點樣幫義士？

錢係買唔到公義

真係好驚 818

4000蚊都仲未收到

萬眾期待

海洋公園半價

4000派曬未? 記者問問唔該

免費坐車

呢條碌柒仲行出黎
想激起民憤咩
死撚左佢啦

派錢買gear

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

收皮啦
4000都仲未收到

派錢我即捐

派美金1萬 住滿七年 永久身份證先有得拎

點知到時係綜援雙糧，公屋免租一個月

派果少少錢就拖咁耐，4千幾億就一鋪allin，你d理財新哲學都幾高深

一萬 一萬 一萬 一萬 一萬 一萬 一萬

多謝波叔派錢支持手足

不推文回覆
推818

囤地波撚識財技咩

經濟受環球貿易戰影響

侵放埋香港入去做條件

邊度吹風話會派錢

多8千買裝

支持派錢俾市民換美金同支援示威

有錢買裝

派2幻, 不過出年先派, 同30碎以上限定.
一定係撚9人同玩分化, 等到果日先算.

挑！方唔係綜緩免租呀，出三糧呀，退稅免差餉呢d濕鳩野

有無諗過如果派8000，好多人怒火會熄

今次要填幾多張form同寄幾多封信?

宣布同美元脫勾
同人民幣掛勾

一億元注入新移民人士基金

係咪有錢入gear了

會唔會派返幾百萬版每間食到催淚彈既民居

派錢都買gear捐俾義士啦

請公佈完即刻過一萬去我地戶口

所以果4000蚊呢 屌你老母 派完先出黎托啦 仆街

派我實收，係香港人應得
但會繼續屌柒你

等幾年都未收到啊

沒有抗爭，哪有一萬！

公帑歸於人民，派錢始於抗爭。

唔反唔知派錢好！

攞啲錢去買裝，多謝

頭盔，防毒面具，防刃服現在是市民最需要的

咁快諗派錢，食懵你地

派完即換美金

淨係益60歲以上同大公司就搞笑

對依班垃圾狗官0期望 唔哂時間睇啦睇結果算

簽就簽 反正警例 法例都無人跟

全民上gear嘅時候到了！

97後或者以前無拎到bno點算?

派8000一齊買機票入機場

派錢的話 我寧願把錢捐給尖沙咀受重傷的女仔 和612支援基金

你老母四千都未有

大台派錢支持香港示威者?

等睇又再一次派都派得麻煩過人
唔知呢次派錢會唔會到2030年先派完

等左成年先有一千

真係多撚謝哂

雞碎咁多就熄?咁一早應該收皮

又拎市民錢支援企業 大錢唔洗計
市民撘車回贈一百幾十都左計右計

都係得千幾蚊美金

收完錢繼續上街 不斷
唔上多幾次街政府點會派錢

派哂一萬億咪考慮下停一星期

有一萬蚊 就可以被收買?

4000?

幾年之後先派到…到時呢1萬仲值唔值1萬

派1億美金我就支持
比唔出你就去食撚屎

返送中人士成功爭取政府落實多項紓困措施

照佢地咁講
有外國勢力比錢
出糧快撚過你,錢又比得多過你
咁示威者洗撚理你政府

佢派錢就真係要"謝丞相箭"啦.
大家集埋一齊繼續抗爭

義士為香港市民成功爭取政府資助

司長可唔可以找左4000蚊條數先

五大訴求，缺一不可

一萬有咩用。階磚都買唔到一格

係「椅彎」

快派8千蚊 買gear

2047都未收到

反正都焦土 快啲派

你漏左 "即時現金" 4 個字

每人一層樓都可以諗下既

買裝買裝

要派埋俾蝗蟲不了

普通話拼音

一人派一層樓（新移民無份）

降到一、兩分不滿

呢個政府真係勁 當無事發生咁 由你地繼續示威 我有我做'實事'

全民派gear

上面就送4000億，我哋冇返4球唔使旨意收手

1 支援青年人去大灣區創業
2 每日送150真香港人北上大灣區住
3 關愛基金每人派10萬*只限新移民*

從來冇香港人份
益d大陸人
識個人 香港都冇住過 得張身份証 即刻批左四千

每一半間水管屋

派幾多課一半, 淨低去良心食店食餐好既再買裝

4000呢屌你老母
派啦 派完買物資比勇武

屌你老母，個4000 蚊呢

佢派$10000我即刻揼爛部屌米

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

大佬呀, 噤多年喇, 你還眼還耳都唔夠呀

支援市民買gear?

今次派 要等一年後看水有得拎嚕

出來報財經新聞？

直接派迪記voucher啦

先派8000啊，係都派夠800萬
與其倒錢落海，不如派哂畀香港人
文宣: 愈多抗爭，愈多錢派

4000蚊話我唔夠資格on99

屌你4000仲未收到呀

有一萬蚊全課比前線

一萬都收皮
樓貨跌落一萬一呎先

波波知大家抗爭冇錢
幫大家補裝

所有錢都拎嚟買裝

派幾多都不割席

已經退晒咁滯，仲有得退？退埋果25%

捐星火先

開完先啦
未必人人派
派關愛基金就搞笑

真係屌佢老母 個時沙士送錢俾酒店
佢都on99 大公司係香港做生意幾好呀 蝕錢政府包底

派錢支援我地買裝備

生果金, 綜緩, 免電費水費一個月

實係呢啲垃圾幫保皇黨保選票

10000都可以買到唔少野

找鬼去咩

又係果啲加速大白象基建工程
明日大魚
三跑
每區5000萬音樂噴泉
公廁裝修重建

4000 都未收到

太天真了
綜緩出四糧
生果金三糧
新移民，低收入收10000

係繼續派錢俾班低智藍絲，等佢地繼續支持政府

我同老母一齊申請4000蚊 上個月佢收到錢 我到依嫁都仲未收到
係咪因為怕年青人買GEAR? 唔派錢???

我個4000呢

4000都仲未收到

支援買gear

我老母果4000蚊都未攞到

收共產黨錢
幫美軍帶路

OK

睇嚟中共真係好驚818多人, 大家識做啦

屌你
仲未拎到4千蚊呀

開團買防彈眼罩

錢買唔到自由
但錢會照收 遊行會照去

我個 frd 6月 頭買左樓 , 佢其實都好擔心 , 淡黃人

4000都未收到呀 屌你老母

或者 但上街抗爭 就算和理非 有多少會睇派錢睇得咁重？我呢兩個月 同呢次運動有關的 夾埋已捐了近7500元

屌派撚左4000先啦！

幫企業有Q用咩 退稅個d
好多都係普通市民 受惠得幾多
最後又係益左個班有錢的人

4000 蚊都未到手on撚9

我個$4000呢

冇一萬蚊你準備執柒左個機場去啦屌係老母

港豬收掩口費啦

示威真係有錢收

波波夠薑每人派hkd 10萬
只限有永久居民資格既港人
我即刻支持佢唔落台、唔問責

依家派錢，On9政府。

4000蚊呢
收到SMS後4個月都未到手

上唔到樓派嗰一千幾百講經咩

商家佬就收晒錢小市民就乜都無嗰啲啦肯定 會撚派錢咩

請向藍絲宣傳愈多示威 愈有錢派

policy address都就到啦，洗唔洗咁急出手

係咪行政費多過派既錢?

革命係要流血嘅

仲有呢個市動盪到咁
呢個時間入市都明顯高風險
望你個fd純粹自住啦

派錢就即刻囉去買gear

連問題係咩都未搞清楚 又或者以為用錢可分化 小人心態就係咁

錢照袋，人照屌。

一定全民無test派啦

屌你老闆
我個$4000仲未收到啊仆街

錢照囉，裝照買，威照示

記者可唔可以問: 政府會如何協助受催淚彈波及的食肆？例如教導食肆該如何清洗煮食用具。

Diu 叫佢收皮

一人一間屋即刻唔反

派一萬蚊買gear

自住嘅驚乜

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

派完就買gear

可能係加9 打工仔稅呢
無左咁多錢

有邊一次真係惠澤市民

有冇5皮野以上 冇就繼續出黎

我果4000蚊到依家都未撚收到
仲好意思攪其他野? 屌你老味

政府真係好幼稚 又想用小恩小惠收賣人心
但我相信好多企中間嘅香港人都會收貨

文宣畀藍絲廢老:
有抗爭先有錢派
支持抗爭=支持派錢

免商業登記，免食肆牌費
加大回收業資助，科技券加碼
旅發局增加撥款，貿發局增加撥款

大陸狗 我屌你老母？

支援頭盔豬嘴

差好遠 唔關事

玩左咁耐先$8000
818 玩鋪勁的唔知有幾多錢

一人一間屋
一人一美國居留權

派萬六

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

想派錢塞住人把口?

屌你老母我果4000呢

無二皮唔收貨

比左4000我先講啦

你老味我個4000蚊呢

今日派聽日拎 仲反唔反一句講晒

Ps: 派一層樓都反 咁我地入左去坐既手足點

買防割衣 有凈捐6 12基金

派錢買裝！全民健康！

派左4000先講啦...屌...

一人一綠卡
否則收皮

4000 我燒埋俾你都未收到阿

食屎狗

係咪會養眼睛受傷既女仔一世先？
唔係就收啦

有就比次機會你地 剩搞鳩星期日 1-5就落下樓下散步

兩佢老味

一人一層樓（新移民無份）

先有得考慮 放過佢

錢照攞
集會示威繼續

課金買頭盔

4000都未派 on99
垃撚圾政府

well done 咁就啱

我就捐哂佢

算吧啦...垃圾政府
唔好諗住用錢收賣人

畀埋宇宙通行證都唔撚掂

貨神裝

錢照袋 五大訴求照追 吹咩

四千都未收到 收皮啦

四千蚊都未拎到，真係派到2047

五大訴求呀

正
冇班暴徒搞搞震都冇錢攞

每人派10萬止下渴先喇

你估「市民」你班連登仔有份咩
派錢俾班藍絲商家佬同送錢俾新移民咋

4000蚊

俾5皮嘢 遲早向你攞返突

俾你地班友?
發你個夢啦

分分鐘係科水俾新紅A

we have no stake to the society

佢咁做仲衰,話畀市民知有抗爭先有支援市民措施, 結果抗爭會得到更多支援

可以攞錢買S裝？

走開啦，出左事d高官先輪著現身spin

繼續上街,政府會繼續派糖,
國庫充裕,每人可以派13萬,
一蚊都唔可以俾佢派少呀!

派左錢就唔好再問抗爭者錢從何來了

名符其實

就算派幾多，
下年班保安界吳三桂都唔洗旨意有利是

4千蚊都未派完呀

又退稅免公屋租金 重有咩野

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

坦白講 林鄭仆街冚家剷 比派錢更有吸引力

快派錢，想換豬咀

記者可唔可以問陳茂波會如何協助受催淚彈波及的食肆？

每人一層樓

4000呀

派錢先啦

你地就想啦, Cash ?

每人MPF戶口存入28888, 聽日就有數
+公司註冊免費一年

係咪幫到手呢

我仲未收到果$4000

直接宣佈唔洗交稅仲好啦
屌你交稅養班狗黎打自己，諗起都燥底

陳茂波要支援市民措施做兩樣嘢就夠架啦
第一步：扎起柒婆，蘆葦蔥，鄉黑二哥，何妖四隻嘢
第二步：同全港市民講五大訴求全部無條件答應
我擔保聽日立即冇人示威冇人衝擊狗屋
仲全城進入嘉年華氣氛，一毫子公帑都唔洗，非常合乎經濟原則架！

4000呢？

派錢買物資

可能話加差餉

派錢係唔會停到件事

一人派一萬......落MPF戶口到

收完錢真係可以話收錢搞事
幕後有個好精密既大佬叫屯地波

屌你啦而家唔係要派錢呀
係要改革個制度呀冚家鏟

呢個好大機會.....

咪係 當我地澳門咩 同埋係咁大件事先派 如果平息左 又會唔派 傻嘅先理佢

派完d錢 gear即刻升級

每派1000 用2000行政費 請多啲人 失業率跌黎打飛機經濟改善

正
支持

錢照拎

4000蚊都未有講咩野惠民政策

好耶 又可以補充裝備

1萬就收皮，我地咁cheap既咩

可能派人仔

一萬蚊可以全武裝上街

派錢！派錢！

派1萬 不過要派到2047 完

每人派一萬

分50年

9成都係支援商家多個市民

咪又係益新移民 哂氣 早抖啦

收到風
幾

叫政府派樓畀樓畀我地啦

強制轉移做 強國基金
用補血劍
幫雜種打贏貿易戰

有錢照收，18/8 照出！無衝突！

早幾年經濟咁好都最多派得個六千蚊
依家經濟咁差 睇黎財爺最多都係每人派兩舊
派完叫你索緊褲頭 索索下就飽架喇

佢派美國綠卡咪收手囉
錢? 不了

幾多萬都無用，畀層樓我都仲可以同你傾下

派唔夠到班保安出黎行

大家攞黎捐錢既話一定要影相放上網
Hashtags 財爺資助

攞黎買裝既就算喇，廢事比個機會犬周

多謝支持運動

都係個句：錢照攞，爭照抗

可能有，不過放落強積金

宣佈加稅 唔夠錢出糧俾POPO

冷靜少少 萬嘅普通話w字頭 幻係h字頭 佢只係玩下膠 用港式普通話打個萬字姐

無樓派就收皮啦

四千都未收到 收收皮先啦

錢照收，街照上！

4000蚊未收到

唔知係咪有八千

曬鳩氣啦，就算派都唔派得幾多啦，果幾千蚊買套full gear都唔見咗

應該入落MPF

錢照攞 爭照抗

應該唔會派錢咁好死

肯撚定想用錢去吸引啲人和企業離開同示威者嘅活動啦。

減稅，個人同企業都減，派錢，之後屌鳩示威令立法會開唔到，所以通過唔知，派唔到出嚟，到時示威者就食晒個責任囉。

幫人帶粉會有好人嘅咩？
不停劏物業出租會有好人嘅咩？

正一冚家鏟嚟。

做文宣，愈出派得愈多

送錢俾藍絲

派錢未

淨係派比藍絲?

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

派錢 999
減商業登記費 1.1
維港巨星匯2.0 2

100尺夠唔夠
咁就買到你有冇搞錯

啱啱又拎咗2萬，你唔係唔拎呀？

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

丟條廢柴出黎up
未出黎已經要收皮

支援抗爭基金？

派十萬都冇用啦屌你

4000都未有 有咩系列咁巴閉

派錢唔好賴開心 係我地年年交稅嫁

快啲派錢比我買gear

$4000 都未有

咪傻，我估到時會話30-40歲以上嗰d受影響，專門派錢比嗰d人，嗰d人先係親中票倉。明知你班後生仔搞破壞仲點會派錢比你，一黎保住票倉又唔會益班後生仔

黃絲 1皮買裝

藍絲 0.3 打飛機 中國夢

4000蚊都未收到啦

派錢好多人會收貨

唔知係咪有錢派？！係就可以用黎交學費

［有圖］大家要小心，係藍絲group 廣傳緊

一人10萬啦坐底

香港人最多就係錢 派一萬蚊就收買到人心 個d係廢老藍絲

大家有錢課金啦

果4000先啱收到
就算派40000都咪洗只意收買都我

支援你老母，你個政府解散果日，都未收到錢啊

4000仲末有

心態就用錢侮辱人

唔好話比我聽係公屋免租2個月

打鳩示威者可以派一萬蚊

留名等出醜

派撚咗4000先講啦

登入獎勵

818 3點 九龍新界社區中心派華潤券

經濟衰退
加稅!!

你岩
最起碼1000尺

解放軍黎左都未必有

一定會

有一萬蚊既話, 我就今日唔出街!!!!!
聽日再出中環

頂 你岩。

有一萬蚊緊係課金義士啦

買gear gogogo

每人一棟複式

為出老解前做準備嗎？

收錢≠收買

留意番, 鄧炳強無否認過警隊無大陸人無公安無武警

喂阿波叔，老老實實個4千銀幾時過到俾我呀？

收錢＝收買ＧＥＡＲ

攞填海嗰10000億，分左佢

買裝備

我果4000都仲未有呀

你地諗多左啦，睇佢死樣都只係會益商家佬，理得你平民死活

支援措施，係咪加快速度派4000

派錢買裝備

送層樓嚟先再諗下

唯有停止一日

一萬既話全民發大財 捐撚哂去買裝買剩

除咗未派嗰4千 仲諗住加碼幾多
冇誠意既就同臨奠政府死返入去繼續做活死人

4000都未收到 收皮啦

7折

推

振興新填地街經濟

派1萬 到手果陣我驚已經變左廢紙

一萬用黎買裝

呢度變成同$4000追數區

文宣出動
越多人上街
政府派錢越多！

支咩援，我地要撒回呀

+1 同老母同一日交
我男友仲慘 交稅交$2000
但最後垃圾基金 比得$2000佢
即係0

康體設施半價
海洋公園買一送一
on平360買一送一
推出青年債券，供40歲以下人仕認購，保證息率3％

我嗰四千蚊仲未拎到呀屌你

4000都未收到
屌你派撚到香港沉沒

有預感佢會變左做點火

派個幾廿蚊
買到樓咩
有改變咩

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHH

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

到呢刻都未有4000

一萬可以買12個6800 （$800）或者50套60926（$200）

有錢買貴裝備今次睇下夠唔夠買兩套防割裝

都冇我份架啦

派2萬!!!............張海洋公園飛, 所以要係庫房攞5億比OP

派緊多都彌補唔到五大訴求同人命

文宣長輩圖：

原來成日攪遊行示威，政府會派糖！

真係派錢先算。肯定係益商家佬，唔入市民袋。

我四千蚊都未撚收到

錢就照拎，優惠就照用，但抗爭就要繼續！

又讀稿 直接出新聞稿算撚數啦

4000蚊呢屌你

一個家庭一間屋就差唔多

4000

4000蚊都未派哂

又未必，唔多唔少都可以食到一餐既

快撚啲科水畀我買物資

派錢買稀有裝？

屌我嗰4千蚊呢？

１萬可以開到幾多支LASER呢

對於網上有人㰻吹明天在銀行提取大量現金做成擠提，衝擊香港金融體系,我在此警告此乃違法行為，有關部門有需要會與警務處合作

上到立會，排係送中後面。過咗送中先審批

拎d錢黍洗下先啦仆街

有用呀 可以買多啲裝

起碼8萬先熄

打警察升lv

仲買裝 換美金啦

撥款批明日大愚

大家留意鼓吹係犯法，但錢係你的，你鍾意點拿都得

派左果4千先好嗎？派錢都口交部咁dllm

唔好講咁多廢話 派錢就最能夠幫到手

屌你老母4000蚊呢？！！！

你派完我味拎曬去抗爭lo on9

積少成多

一人一部iphone 11 max

每位愛國愛港人士可得到5毛

分享心得：

劏房至富攻略
坦承曾為一毫子帶白粉的財政司
涉嫌逃避利益申報與兒子割席
稱兒子為老婆家人

佢派幾多 我就捐幾多

去機場 --> 政府派錢

四千蚊呢屌你

我理撚得你 一定繼續爭取真普選

至少我唔會

跟手咪可以話係d示威者同泛民攪事攪到開唔到會 派唔到糖俾普通市民囉

多謝政府支持運動
我就捐立場，612，幫手足買gear

到時要文宣2047到時會點

抗爭有錢派既話
藍絲都會抗爭wor

全民派錢，除左後生。😔

4千蚊都未收到

支援措施就係。。。。。。明日大嶼

捐硬

捐比義士

一萬蚊買gear

gear贊助？

$4000都未有呀,屌你老母

如果每人派5萬就不反了

要買gear俾屋企人，而家唔出街都會中tg嘅

乜撚野一幻?
一係就椅彎
一係就溢慢
屌你呀拼音狗

8000即磅就買gear印文宣眾籌
8000遲磅就dklm又撚尻市民
錢已經解決唔到問題了

收錢

支持
每人50萬可以袋住先

我估上調公共交通補貼計劃百分比，由資助25％變做30％

8000蚊又派一年？

派一萬，轉美金

lm

wow,我個4000呢

凡90以後出世，每人送一層300呎新樓，並每人派1萬

錢照袋 街照上
快啲派錢比我買gear

一陣話全民派$5000, 學生除外

每人1皮掩口費

派得閪圍你老母臭西丫!!

每人十萬美金就比你通過

我捐返我個5千蚊俾學生

派幾多都無用，今時今日，坐車又貴，食嘢又貴，兩下都無晒啦，與其用錢，不如聽下我哋啲訴求咪仲好

其實香港送左多錢俾中國又咁多年唔派錢俾港人 派五萬我先覺得差唔多

我原諒林鄭了
怪錯左警察

咪亂用D公帑

可能派假銀紙

算唔算之前ao文個 分散注意力策略

你有幾多俾到?只係一間學校500個人問你拎都用你250萬。

派飯卷

乜港共仲有錢派咩

捐比612

多啦老細

學生星期六日去海洋公園免費，去睇熊貓唔洗去搞事

自行去大灣區取

咁你又想點呀 依家派唔派我決定既咩

有可能

熄你老母 唔係出黎示威政府一蚊都唔會比啊

係咪準備資助d人買gear?

用下腦都知無可能派錢啦
派左邊夠錢玩明日大禹

你派幾多我就匯走幾多

年年反上車不是夢

有錢派就即刻轉美金
或者買裝！

收嗲啦 係咪食左我果四千蚊我都未知你就公布新野
係咪要叫個孫燒比我

Wfc 一個明日大嶼
乜撚都唔洗再講

支援自己

捐去612

人民表示多謝政府

一萬蚊買裝

唔會就咁派錢
應該會分化下

派手卷

派蛋卷

要長冶久安 不要出事派糖

818前玩嘢

屌你我要美金呀家陣

咪又係 中產無份

支援抗爭者

係818之前出黎，想減人數

說中了。 多示威先有糖派

示多d。 d長者深藍會支持

11月投票都用呢招

派試卷

派現金卷

可能話 綜援出三糧果類

下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌下跌

垃圾政府
大把人連個4千蚊都未拎到

ps.硬係凝住個政府又會做d柒野「派糖」 令到更多人想上街

個4000蚊派晒未呀

818 香港人 SHOW HAND

上面班人仲FF 有錢收

俾人撚狗咁撚都唔知

大家可以了解下韓國光州事件。

再次激起民憤

有冇bingo紙

免稅啦

咁佢等仆街都得

課金買gear

又可以買裝

唔 撚 要 錢 呀
要 撤 回 ！

Donald Trump一講嘢就即刻出利民紓困措施，咁而家即係美國話事啦

係咪要簽我愛警察 先有得分

派海馬公園入場卷咋

你即時比錢 去買多幾張機票入機場
再飛去做文宣又點話

好想佢咁做 因為柒得好好笑

俾柒婆攪到生意難做，應該主力派錢支持中小商戶
屌佢老母4千仲未收到

話明支援咪又係咩中小企基金/免息貸款/減稅
學生可能資助去大陸或者一帶一路國家讀書/遊學
普通市民最多咪退多d稅

派錢

錢照袋 爭照抗

4000都未收到

實派糖比60歲以上
廢青食屎

一人派8000
即刻冇示威

應該係減稅

免稅有錢佬得益最多
火上加油

食屎啦佢 4000派到而家都未派完

4000蚊呢
仲未收到

佢老尾！好心唸長遠啲，為每個市民開個户口，以後有錢派咪容易攪囉。屌，次9次攪借口唔派。次次派又益9啲銀行收手續費。On 9 9

廢老係忠實支持者
梗係要回饋番

完全認同

政府：為支援市民，保護市民安全，決定即日起 請公安落黎

條友又喺度刷存在感

冇可能派錢

劏房合法化

倒返轉我地每人比返8千你, 落實5大訴求

個庫房都唔知係唔係仲有錢係度

小學生先去海洋公園

思路清晰

派哂點起大白象工程

屌你老母派左4000先啦

佢其實係咪企係我地依邊 又幫手出錢買gear了

仲未收到$4000

派錢啦，屌你老母

拎晒買幾十萬粒催淚彈

你就想

每人一萬 再加包紅包

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

準備捐星火!

學薯片叔咁派1萬 唔知會點呢

唔好俾我批死佢
一定會偏向窮人
幫建制拎票

露出胸部可以考慮

一係將d錢比番大財團

波叔課金比我地抗爭
發現大台

金主現身

肯定搞鳩樓市

借位推一推
理得佢有咩支援措施
派幾多都係投資去美元

話你知點解要攞美金

4000蚊呢？

放心，受到惠嘅市民係冇我哋份...

有d人都未拎到4000

4000呢？我屌你老母死廢物

冇手續每人一萬我就唔屌波叔........一個禮拜

窮學生有錢出黎，食飯買裝文宣
多謝
但冇可能會派錢

我有個親戚上個月去左仲未收到4千蚊佢一月入表 4月話收到錢之後食餐好

有一雞野, 我會一個星期行小一日, 睇你做化啦

你派得出，我收得起
10000蚊起跳就梗，支援前線義士

首先唔係叫派，d錢本身係我地既
加上佢回幾多，遲d肯撚定會拎返個double

重未收到4000

屌你派哂嗰四千蚊未呀

Ff太多，現實係比錢警方加強裝備

4000都仲未收到
二月交而家8月

派落強姦金戶口

4000蚊呢
影都未見呀

派左又點唔會搞示威

派你4千
D錢咪又是預你消費
最後咪又落返去財團手上
財團又第外有筆政府補貼
根就無撚得輸

要幾多年先派得到

亲！香港政府明目張膽支持港獨勢力！

嗰$4000好明顯吊住唔派
佢哋可以話而家咁亂 政府運作受影響 暫緩先

我唔覺得會派錢囉

所有人，全數捐比612 同買GEAR

我個$4000 都未拎到
記者可唔可以幫忙問

收完繼續屌，捐去612

每名18-30歲以下永久性居民即時上公屋

我會考慮下

又助攻？

有一萬都冇用架

派錢既話，文宣要追擊
拎4000蚊做例子，有大把人重未收到 話派錢之後過一陣如果冇聲氣既話，啲低收入人士(大部份藍絲)一齊屌9政府，到時就係機會connect埋佢哋

又退稅啦 入落你地既未來基金

每人一萬，買完gear有剩捐晒去做海外文宣

我有打多段嫁

$4000都重未收到呀屌佢老味

支援中國企業同新移民呀嘛 明架啦

每人派一萬
裝備升級 全民勇武

波波表示
會派錢
但派到2046

派8000

但注入強姦金

DJI唔用得嘅話，咁有咩航拍機係拍得上DJI，如果派1皮，想出番部

派四萬都反尻你

派錢呀 原來示威遊行政府會派錢

我要多參與

「支」援你呀，準備好未？

4000呢屌

你不給我一個說法，我會繼續遊行

太嬲啦

但唔係話你 如果你係女 唔好嬲 叔叔抱

我唔介意派錢

係派錢就快啦，等錢upgrade d gear同捐星火立場啊

吉你屎忽

Yes派完買裝

派錢就一定，唔派18號仲唔上街？

佢地唔會係諗住出啲幫人買樓政策出黎掛 冇乜理由派現金, 因為一撚定會拎晒去比前線買裝, 派強姦金又係垃圾零用途, 除非班狗官真係真心仲以為咁多人上街係因為買唔到樓 會唔會係錯判到呢個地步呢

每人1000美金得唔得

即刻套現走佬

捐都捐左萬幾，派1000美金有鬼用

10萬美金就差不多

4000都未收到啊屌你老母

啱啱grad，sor

波叔收皮la

就黎齊全套橙裝

1萬可以買gear資助義士

派完錢照上 而家香港人唔係要錢 係要呢兩個月發生既事既交代

樓只係其中一樣搞到民怨沸騰

黃絲除外

100k

[緊急分析]法！不！責！眾！

佢唔派繼續反

派一萬 但照出嚟行

發夢
白粉波d樓要升值架 一人一層咪壓榨唔到你地班襇曱甴

班狗官成日都話買唔到樓所以上街, 希望佢地唔係真心蠢到呢個地步

$4000都未收到，仆街波

叫條撚樣返屋企食屎, 死賊仔

有沒拎

連登仔除外

好似話出返租置呀嘛
如果係真既我屌佢老母啦

明顯谷緊佢做特首

唔好傻，點會派錢

講重點啦，又讀數據

派錢的話我會捐出嚟俾前線買裝備

撐奶共 保港豬 紓困措施

可能派$30，000

9up, 每個住夠10年以上既香港人派10萬

準時見記者

你覺得派完錢我地唔會上街?

咪又係益啲新移民 蝗
當我on9
繼續迫起民憤啦

派錢塞我地把口好啊
派完就轉頭課金買裝備支持手足

係咪有錢派

政府暗撐義士

個款唔似係派錢

屌你老母，重點啦

以後上大陸屌西免費

派夠三萬俾我地買裝備
再黎過

呢個政府係咪蠢到以前錢可以禁熄哂香港人既怒火

一萬蚊等到2047都未拎到

軟咗落嚟

睇下派咩垃圾先

重點就係屌柒你班no stake in society

不嬲益新移民都唔益本地人架wor

整個免息借錢已經大恩大德

派1萬2萬已經會少左一半人
呢招係最狠的手段

講重點 唔好再講數據

馬上無人反了
大家肯定極力擁抱大灣區

真心傻閪 比100萬我都照出街呀 屌你老母

重點啦 講廢話

一幻

庫房既錢本身就係人民 就算派我都袋得心安理得 但照反你

一幻係拉麵鋪頭名黎
樓上成堆真心膠

應該係派 但係派畀中小企 補貼租金
間接送錢畀大財團統戰

派美金

FF : 香港未住夠7年派10萬新來港津貼
綜援 三糧
大學加學費

派1,2萬但限制多多

冇所謂
都燒哂上外交層面

球叔真係數據撚黎
次次出黎都讀數據

LIVE?

乜野內地 你政治不正確

NOW

中東?!

跌得咁撚少

數據王

條數support到?

派層樓比我都冇用呀 屌你老母
自由係無價嫁

連登仔活動成功！！ keep住！！

我個4000仲未收到呀 屌你

rthk32

人人派一萬啦 即過數 俾大家買gear

好多數字

now 332

我都係

係咪宣布擁抱伊朗機遇

講廢話！快撚d講點派糖法啦

same

支援市民應該派發美金並技援香港人移居歐美澳紐日台

就係要你衰退啊濛撚

不斷講全球有咩大事，就係唔敢提中美貿易戰

#metoo

派四千等左半年都未有
派四萬我都照上街呀 屌你

提左一次

宣佈直接派gear啦

講重點未啊屌

4000未收到就唔好講其他廢話

如果真係派一兩萬無人出黎
咁我諗你都幾唔理解點解我地一開始要出黎
你同o個D信示威者收錢既人有咩分別
我唔相信示威者係咁短視

攬炒

講咁多野。。

派一兩萬會少一半人？
藍屍果d就會

整好房屋先啦 新移民全部人送番大陸 還我香港

個4000蚊派到未

4000蚊都未到手
派幾多都係廢撚話

係？可能因為我miss 左開頭，sor

宣佈加快派4000

快撚啲講重點啦
廢話關我鳩事咩

我知我知，每人mpf送500蚊

屌那媽 重點呢

而家派可能2021年先收到

做對了

幫中小企、商家佬咋
你估派俾我地呢d小市民咩，傻啦！

成日講派幾多錢
等陣錢都無得派 又一班人嘈

派錢未呀

4000半年未有
40000我諗你要等5年都未有

提高強積金供款上限賺多d

應該好多會直捐去612立場⋯
屌你肥佬黎幾時開課金

無錢派 818 見

轉個撚頭比哂基金佬啦

減半年一半租先係收少2億

講完廢話未

講左咩

免租半年

聽左一陣就頂唔順佢d廢話
講重點未?

有錢派都818見

好撚少野

解放軍快d 定收4000快d

聽極都仲係垃圾

豁免咩收費

一定係不痛不癢既甜頭先俾大家啦

每人多一兩萬買裝

派錢未呀 買裝呀

咁咪岩 818 再多d人

又益新移民

中小企聽到拍撚哂手啦

免咩租話?

懶人包就算 唔想睇到佢個撚樣

佢係咪當預算案咁公布

$8,000 就熄, 唔係下話

咩免租？

講緊公屋？

唔出問責官員人工好過啦

全部益藍絲廢老

真心關我撚事

淨係中小企 屌你老母閪關我撚事???

又派俾蝗屌你老母

收4000快D 定解放軍到快D

應該4000快D既

錢照收，夢照發，用你既錢屌你個閪！

財政司司長陳茂波下午5時聯同相關官員舉行記者會，公布最新的經濟情況及一系列支援企業和市民的措施。

為減輕市民財政負擔，政府將推出7項紓困措施，包括將本課稅年度內的薪俸稅，個人入息課稅及利得稅的稅務寬免百分比，由財政預算案建議的75%提升至100%，每宗個案上限維持2萬元，預計可惠及約143萬名納稅人或企業，令他們額外節省約18億4千萬稅款。

另外，向領取綜援，高齡津貼及長者生活津貼或傷殘津貼，發放多一個月金額；在本學年為幼稚園，小學及中學日校學生提供每人2500元津貼；為房委會及房協轄下公屋的較低收入租戶代繳一個月租金；向每戶提供一次性2千元電費補貼。

另外，政府會邀請關愛基金，為非公屋住戶及未領取綜援的低收入家庭，提供一次過生活津貼。

財政司司長陳茂波預計，一系列的支援企業及紓困措施，預計約191億元。

政府計劃在10月提出有關修訂建議，以落實寬免稅務措施。

解快軍10分鐘就到

單程證

屌你老母

政府d地/鋪位

屌你老母 又係益堆蝗 送曬番大陸先有得傾

全部垃圾

唔洗問
肯定4000快d
元朗刀手同解放軍鬥就難講d

可以講快D嗎？

巴打，個價咁少你就gur喇？

點派波叔都有人反咖啦, 行錯棋啦
1. 全香港市民有 --> 會屌點解未夠7年都有得拎 --> 上街
2. 正18歲以上有 --> 學生哥屌 --> 上街
3. 住夠7年市民 --> 新移民屌 --> 上街
4. 好似四千蚊咁派 --> 上班一族屌 --> 上街
5. 基層市民有 --> 基層以上屌 -- 上街

on9迷你預算案

嘩多謝晒喎屌你老母

8萬都唔熄呀

佢stop左每日150再踢走曬之前靠150黎個d比返d公屋我地先講野啦

屌你食屎

4000快D
你睇下解放軍講左幾多十年武統台灣, 做左未?

繼續大大力反政苦

市民唔消費
你做乜都冇用

.....究竟佢有幾廢

818不見不散

你搵得多我收足4000

增加小型工程
又益自己友？

重講緊廢話

原來係出黎撥行個火

記住上訴，增加行政成本

其實派$20,000都唔得

連公屋免租都要screening

當真係派比你時，係咪真係可以咁有骨氣唔要？
我諗就未必了

冇

冇樣野收惠,繼續出嚟!

你講緊堆嘢係本身應該要做
講到好似做多咗咁 屌你老母

分化緊中小企阿

唔想睇

有無巴絲講下重點

果d所謂中立無出過黎遊行就會

毛都無條

佢食屎啦 無樣野關我事
又益啲蝗 屌

吳景戲

有無記者問下，當年林鄭比乞E都5舊啦，今日1蚊都無？

搏屌
咁少事出文稿算啦垃圾

未必 幫佢地交完 再多d錢貨比你地買gear

聽呢個好過聽警狗

仆街，退稅又唔關我事

真係講得岩，經濟好果時有無得益過?

無呀

我講緊和理非
醒下啦，大部份香港人係以見錢開眼

係咪可以拉Banner 成功爭取 XXXXX??

我又幾好奇有幾多人因為派糖而唔再出嚟

退稅兩皮

我無份

呢條友真係好廢，做啲嘢成日根本毫無幫助，連小小動搖既做唔到。

又激人818上街

又係益支那人,食屎啦

退稅100% 但上限都係20K 屌你老母on99

有鳩用咩

屌你個政府真係垃撚柒圾
又為咗益少唔知幾多人燒多唔知幾多行政費

垃圾 又亂派 用個屎眼諗野

預左架啦

學生哥書券都冇張

話派錢淋熄啲火嘅手足
要轉下個諗法
就係因為遊行示威得多先迫到派錢
想政府繼續派糖就要多啲出黎遊行示威

100%

生果金關我把柒事???

俾2500蚊 中學生買裝備

綜援多1個月

屌你老母 on9 一千幾百

眼呀仆街, 幾錢都買唔到呀

佢出黎做乜撚野

五十碌

每個星期出黎搞事
兩個月就收20000
咁正既freelance 精打細算既香港人唔係唔做啊？
818見

綜援又贏

慳番兩皮

有2500

派屎定派糖

笑到我瀨屎

話明中立 邊有怒火

咁租私家舖位果d呢？唔使照顧？
租得政府土地都係大公司啦

1蚊都冇我份 好波 818見

又派俾d死蝗蟲

五十碌... XDD

屌 全部對香港人無撚用

x2

仲未講到有野係關我事

畀你講咗

電費補貼都2000，幾好

笑死

政府完全唔明今次目標係邊個…幫中小企舒困真係可以令社會降溫咩

五十碌笑撚左

有示威政府帶頭派一兩萬，藍絲都出嚟啦咁

100% 但上限2皮，對中產有撚用咩

示威成功爭取

1蚊都唔派

屌你老母，我呢？乜9都冇

我嗰四千蚊呢屌你

×3

派撚曬比新移民

咪又係個啲 葉劉叫你派8000呀

之前果筆都未收到

屌係老母

今個月冷氣開多左

直接派美金啦

屌 又雙糧 食撚屎啦

成班入去坐五十碌就啱啦

冇拿？

免稅額咋
最多減75%變最多全免
兩皮本來就係

即係本來交15000稅就唔使交稅
而家交20000稅都唔使交

好野又冇我份 818見

1蚊都無 818見

1蚊都無
食屎啦你

都係要交

可以退多幾千

$2500

唔係呢 呢啲嘢平時出都比人屌啦
佢似撚市民

非全民派糖，去自殺啦仆街政府

U have no stake in the society

講完？

完全冇受惠

關愛基金派幾多

又益廢老新移民
屌你老母我毛都無啊

派哂上次嗰d先講嘢啦

冇錢派?

無睇開頭, 有無重點?

仆街 香港人1蚊都無

幫綜援爭取多D野先

又反得

818 是咪要爭取派錢？

x4

其實派錢問等立法會批，有撚排先有錢收

錢照收 街照上
但聽左咁耐 全部都關我撚事
都係個句 五大訴求 缺一不可

知學生無錢買gear 突登比$2500資助

支共叫你用銀彈無差別攻擊市民啊
你條仆街係咪又落格啊

818見

無新意
好可憐... 諗酊屎弗爆都係呢幾招, 你都係專心做劏房啦

搵個記者問問4000派撚到未？

回到本，再捐去登報

中小企：

豁免17項政府收費，涵蓋海事、民航、零售、民航、餐飲、零售領域，政府少收16億。

政府短期租約用地、食環署公眾街市、貨物起卸區泊位，減一半租金，為期六個月。

按成本調升的政府收費，凍結至2020年12月。

保險公司為新興中小企、創業人士，提供9成信貸擔保，幫助他們向銀行借錢做生意；中小企融資擔保計劃延長至2022年6月30日。

增加小型工程項目推進進度，幫長者維修自住物業進度、翻新升降機。

請VTC籌劃特別培訓計劃，提供特別津貼予參與者，針對行業衰退的從業員。

預算案：薪俸稅、利得稅退稅由75%提升至100%，上限維持20000元，估計有143萬納稅人或公司減少，133萬人因而毋須繳稅。

社會津貼：在職家庭津貼、鼓勵執業交通津貼出多1個月糧；每個日校學生提供2500元津貼；為房委會、房協公屋租戶代繳1個月租金；為每個住宅用戶提供電力戶口2000元補貼；N無人士社會津貼

以上各項開支共191億。

講到明唔關修例事呀, 明啦

又咩都無 屌你老母

又係無我份
818見

唔派錢
屌屌屌

笑撚死，全部派比支那人同廢老
但出得黎嘅大部份都後生仔女。
派黎托

屌 本身諗住佢每人派一萬我就叫埋屋企人唔好再上街
而家?818見

屌 除左稅 又乜都無

可以加多樣訴求了

攬炒算啦

弱智政府

75%我又係退兩皮 100%又係兩皮

其實係咪提早左財政預算…
下年等睇乜都無

大學生無呀

低收入家庭定全民？

連孽瘤都不如

冇受惠！
818見
益哂藍絲 垃圾

垃圾

派條毛

又係益哂d蝗
真正香港人0受惠喎

屌 唔派好過啦 垃圾

狗閪波

中產有少少著數
少得可憐

派曬比班新移民
佢真係唔識野嫁喎

1蚊都無派

垃圾措施！！ 幫反廢老！

仲派多一個月綜援
猛咁益班低收入

係咪堅 波叔出黎講得野 應該會快快趣派掛

瞓咗無睇 同以前個堆有咩分別？

收皮啦，4000蚊都未有DLLM

根本就係幫綜援人士多D

垃圾政策

屌你老母 818見

其實係幫示威者吹熄SME個火

仆你個街 錢都無得派 又益班蝗 痴撚線

收完立即買gear

我$40000呢？

我屌，嘥data

文宣:
原來遊行集會可以推動政府推出支援政策
即遊行集會愈多, 支援政策多
認同請分享

開多啲冷氣先

仆街啦，除左稅和電費，未全民派糖

我俾番兩萬蚊你，你俾番個真普選我啦ＯＮ９９

垃圾波

交10皮比少幾千有關係咩

學生哥多2500買裝！！

無大學生

廢老+蝗又贏

又係益撚晒新移民DLLM

冇4000蚊
但係退稅100%同電費補貼返

幼稚園都有2500？？？

呢個真,好過依家益晒D蝗

屌你老母 1蚊都無食屎啦

屌你老母啦
聽完仲嬲你老母臭閪

大學生2500都無

派乜鳩錢 冚產黨要錢 幾時到你班蟻民拎錢

粒糖對出黎既人
一D幫助都無

大學生一蚊都無

早抖啦訓返落棺材啦仆街

當然唔gur喇，主要對波叔無期望

香港人就1蚊都冇

屌 夾心階層又係乜都冇 綜援狗坐享其成 仲要撐警

又係畀班死廢老同蝗蟲

100%退稅, 其實係知你地嚟緊罷交稅, 唔想咁樣衰先出呢招

我屌你波叔

得退多25%稅

n無有補貼
但如果交稅交好小果d點先
係咪將兩萬減返退左既 其餘拎錢

They are no stake in the society

派$2500俾中小學生
佢地一係買gear，一係課金打機
有咩用？

得啦 818見

準備判手足50碌？

屌你老母 學生就派2500
中學既手足記好好利用

點解大學生無？

示威，政府會派糖
我哋係咪可以拉攏新移民加入

完全冇受惠, 經濟差關我撚事? 繼續攬炒

政府：大學生唔乖，當然無

818

劏房波真係劏房波 完全離地
818見啦

比幼稚園同中小學生做乜撚嘢呀
比班老豆老母食閪晒

驚唔驚抗爭者會用0的錢黎買GEAR?
點解有大灣區, 一帶一路. 仲要驚經濟下行?
你預計中美貿易戰勁0的定係一帶一路勁0的?

大學生唔係學生呀

因為你班大學生反政府

財爺話俾咗50碌！！！！！！

咁叫做完功課？

唔聽話

電費係all定公屋

為每個住宅用戶提供電力戶口2000元補貼
得公屋先有？

咪就撚係

最撚憎綜緩亂派錢

做文宣啦，出來遊行，政府就派錢

屌咩 上次6000冇份 4000又有排都未派 今次2500又淨係中小學生 我完全冇份 818見

著數照拎，一樣反送中，無變，勿忘初之

依d叫紓困措施？

佢淨係派比學生

派埋幼稚園做乜撚野
益班蝗
818見

遲D可能有五歲被捕

助攻

我屌你老母 大學生無錢 幼稚園有錢收

中小學生咪即係比左佢老豆老母

雙非又贏

應該全部

我個仔兩歲 租住私樓 唔洗交稅 乜撚都冇

綜援又一個月糧屌你老母
你話有無可能唔撚反依個政府

笑撚左，分分鐘仲多左人上街示威

香港庫房唔通真係俾人托水龍?

幼稚園派2500

佢地無出過黎
究竟明唔明做緊乜撚野

中學生

總結：關我地咩事

想收買人心都俾啲誠意啦

政府係庫房拎錢，一定要問過立法會，復會都起碼十月中啦，仲未計拎上去討論既時間

屌你老母一蚊都冇

錢照袋 裝照買

派咩都好
唔好忘記
五大訴求，缺一不可

我地呢，咩都冇受惠

咪係
如果我交稅淨交500
咁乜等於乜都無

與運動無關

大學生搞事咪冇

得電費補貼
免租唔知有冇份
退稅本身搵得唔多都交得唔多

港共真識玩，全部都係藍絲撐警階級最受惠

大學生冇錢收係咩玩法
明明我地先係廢青

新移民受惠

得啦 818見啦 食屎啦你

五大訴求唔回應，派錢都沒用

因為皮膚出診, 又食左煙.
呢0的湯藥費黎

迫人出黎

海洋公園門票

你係公屋咪有

冇錢派

818 見

612 721 811

真係垃圾,派都派得衰過人

之前果4000都未收到
又黎派

與我何干？

屌你老母，八一八見

一蚊都唔派, 呢個時間點出黎公佈, 幫手叫人818上街 好撚野呀波波

感覺好似係隻game承認自己有bug，送錢比大家買裝買藥

文宣係時候宣傳示威可以綜授等津貼雙糧

小學生同幼稚園

政府擺到明唔俾錢你班黑衣大學生

派幼稚園都唔俾你哋

班記者乜鳩都無

退多百零蚊

成班離地離撚到
含撚啦香港政府 睇完更加慶

比學生咪即係比老母

4000$ 都仲未收到 派你老母

D蝗蟲好撚開心

狗官！取消綜緩！818上街！我要攬炒！

提高稅務寬減係咪即係變相4000蚊派少啲

又是益班腥港人, 幫手谷818人數, 怪錯你了波叔

又推落立法會
如果到時有人阻立法會 又可以屈佢地阻民生

示威者出去遊行一次都多過你派幾次啦
叫多d藍絲一齊出去搵錢好過
薪高糧準

派雞碎咁多，迫人818走上街

波叔幫手吹行啲個火

幼稚園直接派錢係唔係第一次？

幫手消費幫幫忙喎
大家識做啦

咁就好 最怕比D支那賤種咁快收到錢

大學生咩都無
因為我地no stake 嫁嘛

繼續罷買

幼稚園派錢做乜撚野
屌你老母波

大家都知呢一代好多新移民生育， 同埋政府最驚就係學生， 所以咪開始收買囉

垃圾 818見

大學生冇份
2500冇得袋，退稅又冇份

個柒碌出黎助攻架？

就係要益班蝗, 加強藍絲忠誠度

全民
但住劏房係咪無
然後我交稅交500
所以呢次我只受蕙500蚊？

呢d狗官真係唔知自己衰乜嘢

班綜援撚對經濟有咩效益

屌你老母 我一罐午餐肉都冇

大學生點買gear
得中學生有2500買豬咀

大學生做part-time la 有班中小學生買gear買到飯都無得食

條bra帶好正

新移民受惠最多

咩50碌？ 無睇到live

大學生咩都無...

而家究竟係財務預算案定係乜野...?

全部都係益啲藍絲

幼稚園....

本年度係18/19定19/20

依家好多幼稚園，中小學生都係雙非蝗黎

睇完仲嬲 食屎啦

擺明益蝗

得電費我係受惠....

戇撚鳩

派一球都冇撚用

係，好在佢無咁做
我地聽完仲嬲

大學生冇錢收 上街示威先

幼稚園派2500係咩玩法? 我K3仲學緊認硬幣

56億講左50碌

又挑起民憤

一毫子都冇受益呀

有用，黎緊選舉

所謂「中產」打工仔真係最慘 咩撚都無
我連4000蚊都未拎到呀diu

罷工罷市罷課罷賭

點解住公屋已經係福利，但仲有咁多福利

有冇派錢??

佢想講 56 講錯音

屌 又雙糧綜援益班雙非

派綜緩，
仆你個臭街，
鼓勵人攞綜援，
我會繼續發夢。

屌你老母 派4000未夠18 到讀大學又冇2500

係咪傻撚咗 派俾幼稚園 小學生

呢條傻鳩真係冇忽似財爺
見到佢個撚樣就火都嚟

冇示威者示威都有呢啲政策 藍絲應該要多謝示威者

即係交稅個部分人會多左少少退稅，最多都係多5000咁大把
但交得兩蚊萬蚊稅，個5000真係把撚.....

無期望就無失望
都唔expect劏房波做到啲咩架啦

2500蚊 我比返正苦
佢比五大訴求我

幼稚園生都有
但係無大學生
知咩事啦

我有理相信波叔極想加入被屌紅人名單之中

係咪d錢拎哂俾大陸打貿易戰

屌你老母係咪撥火大會黎

1毫都冇份呀~818見

波叔助攻
文宣可以話，如果冇後生仔出黎抗爭，你班廢老既高齡津貼及長者生活津貼邊有得比多一個月你

有撚用咩
財政預算案咩依家 仲要完全冇誠意
預算案都比你唔合格啦

乜9都無我份

新移民不獲綜援先講啦

錢我唔貪你果一萬幾千

唔好用公家錢養d支那豬就得

乜嘢受惠都冇

幫基層無問題呀 但係幫新移民

得果2500，有撚用咩

屌今年中六畢左業，是咪冇份

擺明針大學生啦

仍然要交暫繳稅架。

我屌 幼稚園派2500做乜撚
係派就人人有份啦屌

照交, 等退稅

屌你老母俾班學生做乜尻 錢都未識搵就俾錢佢地洗 戇撚尻尻死臭波 捉佢出黎打佢一身就啱

唔爭在派埋比毅進仔

x2 完全無份 dllm818見

派完

繼續買Gear同物資

要促進經濟
然後派錢比中小幼稚園學生

分化嘅企圖會唔會太明顯

真係要屌佢老母
我四月生左個仔 乜撚都冇 屌
一年交咁多稅 到最後益班蝗
越講越嬲
真係要818見

出黎搞事賺錢

藍絲新移民仲唔多謝我地

唔關我事

簡單講
當返工既係乞衣施捨

都係想繼續分化
之後所有行動都係話你不滿政府措施

原本冇諗住818上街

睇完劏房波講廢話。 今次唔上街唔得

屌佢老母

好彩無派錢

幾幫你呀中產，退左稅俾你啦

發現外國勢力，波叔派錢買裝

正, 多左成皮幾兩皮野, 唔反政府了

當年6000蚊冇 4000蚊又冇 2500都冇
完美避開

多撚謝喎

林奠話我哋對社會無貢獻，所以乜鳩都無

如果一直未退到負數要cash out退比你
呢啲所謂退稅要等到退休果日先埋單計數

屌，要派就全民派錢

經濟下行 ，有錢都袋埋啦
叫D人 拎番D 錢出來消費

係 琴晚出旺角
人流少左好多

屌，第一次見到淨係派錢俾幼稚園同中小學生，真係on9

睇到又係得兩皮勁嬲

廢撚到
即係叫818 出黎姐

幼稚園、小學生都派2500係咩事

01年出世 咩都冇
$4000未夠18歲冇
$2500啱啱好讀完中學冇
大學生最起碼有4000

以為有咩特別野講 講完同之前財政報告一樣樣

乜都無

睇嚟要玩殘白粉波

佢好撚醒 特登唔派大學生 唔資助買裝備

到底佢今次係救火 定 放火

根本一蚊都冇
靠個政府死撚得

睇來佢想將受惠市民同大學生分化

當香港人係乞兒！

同d廢老講
全靠班0靚仔你先有電費免下ja

經濟下滑 政府諗住洗使我地啲錢去

佢似係收買中小企商家, 多過收買市民

me2

我表弟就係咁

818 見啦!

笑咗

幼稚園…可能預左佢地搞到18歲先攞到錢

我都好認同，
藍絲票源，
多數係攞緊政府福利既人，
公屋，綜緩

佢只係提早講佢份每年一模一樣既財政預算案

大學生咪一樣

分化

錢照收，繼續罷買

張生比人打到豬頭咁啦 仲冇左兩隻牙

咁能多儲備, 1$都唔比..... e個政府可以反~

多左d錢支持抗爭lo

講US之後先講China

其實佢知唔知點解社會民怨咁重
你做緊D咩阿

又話大膽既民生措施
有幾大膽

似係一味幫中小企 買通佢地唔幫示威者

又無我份

01年好慘
重讀中六啦

諗下算啦，就算派都要等下年。
亦有可能話經濟唔好，所以唔派。

係呀 特別係啲大陸人最鐘意既地方(上水,屯門元朗)
你睇到就知同之前好大分別,根本無乜大陸人或者香港人消費
最好呢個狀態一直持續,起碼執返五六十間藥房先啦 撚樣

波叔親自出嚟話補漏拾遺，$4000派咗幾耐？

都係父母lam哂架啦

財爺放🔥，777救🔥

乜都冇受惠
818！

依樣先係佢地重點

真呀

個政府真係一啲政治智慧都無
屌你老味個閪 識do嘅都知要派錢比班最嬲嘅人先啦 知你想拉攏班港豬/大陸閪
但你都唔係咁下嘛？？
中產你又幫唔到 民憤你又平息唔到

唔講廢話 818見

想籠絡中小學生，派錢以希望佢哋對政府產生好感。2500對中小學生唔係細數

818見，要條劏房波還我哋血汗錢，DKLM

警察安全＞平民，特別係ssp窮人

大家睇下搞多野
D措施都係咁 只係派糖
其實政府都係唔明我地做咩
我地可以再加大力度

主要無左好多大陸人, 而且放緊暑假, 好多妹妹仔行旺角

咪俾我睇死佢，派親中企業現金券/餐券

就係要派畀d比較年紀細嘅學生
要喺佢哋心目中建立一個好嘅政府形象
姐係播種

$4000幾時有

大學生狗都不如

小學幼稚園梗係唔會
中學生就好難講

好心就咪做到咁核突啦

佢老母咩都冇受惠

係囉
比我拎返d mpf出來於多謝你啦

真·大台出手了

屌你老母派畀幼稚園做乜撚

派錢啊！！

讀幼稚園要咁多錢做乜？
咁早開始儲錢買樓？

咪又係比老豆老母

年年都係呢D野,改個數字就得,不如畀個位我做你返去囤地劏房

可能已經冇晒點俾你地

拎一半錢捐，另一半錢買物資

大把人4000都未收到紓困條撚

曲線撥火

你攪到房屋問題 就應該有用既

中學生都明 但派比幼稚園同小學生就真係明玩野 818見

幫撚哂班垃圾新移民藍廢 綜援加碼繼續搶公屋搶居屋搶學位搶日用品搶疫苗

係

唔睇都同佢講聲收皮

屌啦。有乜撚野用呀

有冇懶人包
冇睇

唔係話較低收入租戶咩

仲嬲左 邊到有平息到民怨
小恩小惠算得係D咩
818見

大專有冇錢收

DLLM

反正上街個d人都唔會屈服
不如派錢俾呢班廢老 穩住佢地好過

派俾啲小學生即係派俾佢地父母咋嘛

月餅唔買 衫褲鞋唔買
剪毛剪最平搵阿伯剪 幫襯下佢地 反正包撚晒頭都無人睇到

可以同啲藍絲講無啲青年人你地糖都無粒

其實波叔個位搵邊個做都得
出親啲福利都係益低端人口

0蚊 多謝

咪係 仆街

其實佢好撚醒, 派哂俾D藍絲, 團結自己友,
我地就乜鳩都冇仲要割黎割去遲早玩撚完

波叔落台啦
次L次亂咁分糖

想知小學生點攞到錢
銀行戶口都無

幼稚園都有學卷，其實有咩需要？

畀幼稚園學生2500買奶粉呀

有可能喎
佢葡萄林奠搶哂佢鏡

其實點會派錢畀你等你買 gear 同佢作對

屌你連幼稚園都要維穩

最撚多人出嚟就係大學生。佢就專唔派

高官wo 講野仲衰撚過大學生

入左大學-岩岩做野個批
$0

之前嗰4000蚊都未收到喎

班細路一定會記得啦

大學生地位低過地底泥

落家長戶口

無派錢，無得買gear

波叔呢份話比人知
順我者昌 逆我者亡
大學生係運動主力
一蚊都無

咪玩啦 中小學生邊有户口拎錢出黎
咪又係入老母袋

閃避球

100%退税 如果照交佢係咪要退返？ 增加佢行政成本

屌你老母, 派比蝗蟲就咁多億, 我地就食屎!!!

垃圾
以為派咩糖

連之前嗰4000蚊都未收到喎屌你老母

毛就自己剪啦

得電費

得上次個4千蚊
5月中收到,其他FD仲未收到

政府就係向住佢地俾錢，如果唔係點提升形象
通常依班人俾小小甜頭佢 就會覺得你係主人，反正依加係用緊納稅人錢

我地多係二三百稅

冇所謂啦反正就係唔俾你班大學生

中一二三就話者，中四五果D唔係無腦架下
加上個邏輯輕易諗到係有示威先派
一齊加入，長派長有

唔係重推租金管制條例既，佢做乜都只係幫有錢人，唔係支援中小企同中低下階層

大學生唔撚係學生？屌你老母

94 95都閃避晒

係，d澳門人睇個錢仲大過香港人。

唔洗計啦 818見啦

又益蝗
818見

派200億 我一毫都冇 懷疑緊自己係唔係香港生存緊

眾籌仲快過你幾年

除左屌佢老母外

完

94年4月1日之前出世既人都仲有 $6000

拎2千5買gear

幼稚園 有問題
依個政府智障 DKLM

好彩個年派6千蚊 過左18歲 今次4千蚊又有份

岩岩DSE畢業果D
如果我係yr1 就唔忍佢, 反正開sem都係honey moon 唔係好忙
借機會約女同學上街

我想講⋯連藍絲都會嫌出手低
住公屋攞著數嗰班
已經俾港共縱壞咗
鷄碎咁多打賞俾唱歌大媽
手仔都未必摸到呀！

謬波連孽瘤都不如
退位讓賢啦

樓價減3成先講

我完全唔明綜援又出多月係咩事

係 睇完連政總都想拆撚左佢

繼續屌

我都聽到係公屋入面較低收入住戶先免一個月租，有記者問波叔佢冇講清楚

啱呀屌佢老母
益撚哂班蝗蟲

其實咁派仲衰過咩都唔做留名睇孽瘤屌爆

正解

我藍絲屋企人覺得波叔係寧願派晒啲錢出嚟清空儲備，都唔bum水畀中共。respect波叔

幼稚園都有得派。未出世果d都派啦不如。亂鳩黎

你出買豬咀優惠政策我就服你啦

7.應該係你是否自己交電費
住劏房個埋係戶主收 你電費照交

大學生唔係學生?

多謝波叔助攻，818 見見

為房委會及房協轄下公屋的較低收入租戶代繳一個月租金；向每戶提供一次性2千元電費補貼。

住得公屋 應該都係低收入

千祈唔好呀
會有一批負資產出黎反政府架

真·廢青

政治問題，經濟解決

幼稚園

我4000仲未收到
屌你老母

DKLM,攞我哋d錢派俾幼稚園，中小學生

哇，之前班大陸黑衫人霸atm又唔見你出聲？

一豪子都無

我阿妹就係咁，今屆dse人好撚慘

五大訴求

人地講聽日
你就答今日無異常情況

好嬲 得返半年就畢業嗰$2500我畢業都未攞到

擺鳩到明用錢分化你班人
用錢買幼稚園中小學嘅信任支持
用錢買中小企嘅信任支持
用錢買低學歷低收入忠實藍絲嘅支持信任
退稅個度不嬲做緊

好明顯政府已經放鳩棄咗80後-00中呢代Gen Y嘅人
唔知會唔會有一日將我地送入集中營屠殺

dllm 又益撚哂腥港人

屌 攬炒啦

不過眼見最唔掂都係中學生多

羅致光個樣笑撚死

真係講中咗

4000$ 無哂聲氣 d措施又唔撚關我事 好野

益既係藍絲

遲的建制出招又話爭取浱糖每人八千🤣

交十皮一早已經係免兩萬

電費係全世界有定公屋先有

政治問題想用經濟解決？有無用過個腦？

佢哋好識玩 少少錢就可以令到班中學生唔出嚟

4000蚊個單野仲好笑
要我寄稅單無左2蚊

攞完錢捐哂比爆眼少女

條女英文重好過波叔

派俾中小學生，因為佢地係大陸人的仔女，諗下雙非

應該有誠哥派5000？

其實派得黎都幾年

又派錢益雙非蝗童

全部

減稅100% 上限兩萬，即是冇得罷交稅!

首先你實際攞到嘅錢要以家庭為單位除開，如果你同交電費果個無親屬關係嘅又無錢收

政府大方針冇變過 90後00後係血包
冇撚用自生自滅唔會理你
你做好血包工作比人吸血就得

唔會 中學生仲熱血過大學生

成班on9
本來財經台d巴打都係幻=萬

95 真係乜柒都無

佢地唔係傻, 會感覺到社會有班人出黎嘈, 政府先做野
過多幾年靠佢地出黎爭取, 當然有好多中學生依家都落左前線

為房委會及房協轄下公屋的較低收入租戶代繳一個月租金；向每戶提供一次性2千元電費補貼。

比錢我買gear

綜緩雙糧咪又係益啲新移民dllm

6000蚊果年岩岩好有 4000蚊又有 2000蚊岩岩讀撚完都仲申請到
但仲未收到4000

可能佢講緊享用緊租金援助個批人

今年聽講無派了))好似

派到2047都未收到
仲要新移民一定拎到盡

次次派錢都係要搞到陰陰濕濕
$4000就又要填表申請仲要唔係俾哂
仲要搞咁耐都未收到
依家又話派$2500俾中小學生
分分鐘人地連戶口都仲未有
劏房波其實係咪on9?

搵人做文宣。我地遊行俾綜援出多一個月糧。叫班人818出去行

中學生都肯走出來點會俾少少2500收買

班雙非學生 係香港讀書 屋企人大陸住
拎緊綜援 有公屋又免租 總要雙糧派埋2500

75%已經爆咗2萬啦屌佢老母

咪就係 大把人呃綜援
同時亦有好多人寧願自己打份辛苦少少嘅工都唔肯拎綜援

李嘉誠派5000
仲多過佢條撚樣...

唔好意思想問下點解佢會依家講budget既?

明明年頭既野黎，定我記錯?

2019/20 provisional
瘋狂holdover

屌，一樣都受惠唔到

一次性派6k 重撚好

我都係一毫都冇

冇我地示威,你地班藍屍有鬼糖派咩

No stake of the society，乜都無

我都想搵人屌下 但唔知屌邊個好

Dllm
我寧願攬炒都唔想益撚左班蝗

唔幫又點會有錢拎

學生時期多2500 蚊算好駛好用

你租私人樓住=無

遊行抗爭幫綜援狗爭取又派雙糧

屌你老母

佢宜家做緊既係維持班藍絲繼續藍絲⋯⋯黃絲就搵方法逼你地上絕路

唔好講咁多，8月18號出黎

屌你老味，又係公屋綜緩

唔on9 又點當官阿

就係唔派大學生

睇完個措施 都幾識玩

啱啊乜9都冇份 仆你個街香港政府

【派錢4000蚊】擁自住物業夫婦二人竟各收足4000元 政府發言人：不作個別個案評論

我個女讀緊幼稚園，但我都有出黎發夢

土生土長新家庭頂多只係生一兩個細路
咁邊啲家庭小朋友多，最受惠;？

班藍屍要65以上個班先有錢派

波叔真係戇鳩架喎

95年慘過做狗 今次派糖又閃開曬 屌

錢照袋 政府照屌

我唔撚知呀我連表都冇撚填 因為預左冇

我都未🌚🌚

搞笑咩D利是錢都係老豆老母沒收哂啦，2500會到到佢地手？

佢而加就係迫l到我想同佢地攬炒

我地係$1都冇

大學生呢

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

填老豆老母acct
之後又話幫你儲住
增加世代撕裂

大學生搞事點會有

聽唔到被捕果D係13、16歲咩
呢D會俾2500收買？
最易收買既主力應該係中產，但得個退稅

gchi 攬炒

日日放完工就返屋企,衫都成半年冇買過1件
除左食飯之外都冇咩大錢洗,過緊佛系人生

可以同藍絲講，係有人上街抗爭，政府先會派錢益你，民建聯幾時做過野幫手同你爭取派錢，係冇呀！係冇呀！ 諗清楚D而家邊個幫緊你

德國難民每日有200蚊津貼

唉 同你一樣 嬲到仆街 垃圾政府

有2500買gear

屌你老母臭閪 上年畢業做左野差唔多一年
窮撚到窿 但乜撚柒野都冇受惠 班大陸閪綜援又unun腳收雙糧
垃撚圾政府 講乜撚柒野紓困呀屌你老母

佢唔撚答？

有無人睇完記者會仲嬲

幼稚園都有

笑撚死

大家諗下邊D人會受惠啦? 垃圾政府真係冇樣做得好

問得好

屌
派錢俾蝗仔

緩條毛！全部過期糖再派一次，懶過狗！

垃圾dklm

同班廢老講：政府派錢比班廢青暴徒都唔派比你。佢哋仲唔嬲到發癲

人地成日成功爭取

有人問點解冇接納8000蚊建議

屌 咪撚野都無
垃圾雙糧

記者

仆街 係香港做香港人真係慘撚過食2舊屎
可唔可以搵一個政府 係幫香港人 同香港年青人
唔係幫支那閪 出賣香港人既金錢同權利

無心機洗錢 真心

有冇人可以答下我點解會依家講呢啲budget野? 唔係年頭搞既咩？

派2500比中學生 買gear
支持港獨
港獨波

幾時減電費

屌你老母 綜援又雙糧 我都去申請綜援住公屋啦on9 打多份出現金既工好撚過依傢

6000啱啱好無揮手區
出嚟做嘢先派返學生錢
4000就退稅包埋
慘過含撚

唔係派左比你咩

Now tv問

無，預左

火上加油

原來出黎抗爭就有錢派

波叔助攻

廢老 廢腥港人又有雙糧

針對性針對大專生

冇睇直播，想問有冇野係打工仔有受益？

仲要有上限

出 2500 想收賣中學生？你當人白痴架咩
出手咁低，人哋當你幫佢增值八達通搭車咋

skip 左大專生個問題

終於問到，邊忽差過沙士

你會期待一個廢人講啲乜

深表同情, 818見

nowTV 記者係想你答因為支那就嚟爆

4月19到8月9，算係咁啦

問你大專生 你答中小企

4千派年幾都未收到，1萬要等阿孫燒比我

針對性唔俾大學生

錢照拎，街照上

2000蚊電費

我屌你老母啦

2500人地一個月零用渣

岩岩好冇呀又

幼稚園有呀？我頭先聽到中小學..
我個仔9月K1，即係我有份

大學生冇野拎？

Skip大專生

diu 經濟冇解決到
4000都冇收到 仲話派錢比小學同幼稚園 係唔撚係on 9 架！

真係屌佢老母閪 派畀班bb即係變相派錢畀班師奶洗

波狗：你班大專生搞到我地一頭煙
派邊個都唔派你地

我唔夠窮咩 點解唔俾公屋我 連4000都冇 我番工黎把撚呀？ 如果一日女友因爲我窮俾帽我戴 我就攞日AL去鵝頸橋跳橋 等d所謂議員關注下青年人置業問題

綜援又多一個月

呢條死仆街冇病啊！？

無一樣受惠屌你老母臭波波

我屌你老母
又派錢比大陸狗
我就乜9都無

好，你做初一，我做15

屌你老母 民憤係唔會熄

$4000都仲未收到

On9波叔 想做啲野救下火 救撚左隔離屋呀垃圾

波波：they have no stake in the society! 5 lun 7 pai!

人地心諗,比你咪拎去買gear,不了

佢派幾多 我捐double去人道基金

陳茂波公布191億元派糖措施，包括薪俸稅利得稅退稅百分之百，上限二萬、提供一次性2000元電費補貼、為公屋住戶代繳一個月租金、為日校中小幼稚園學生提供2500元津貼、企業獲豁免27類政府收費、為創業人士提供九成信貸擔保。

加咩稅務寬免百分比 有人話交稅咩

專登唔派比我地D廢青, 逼人上街

除非住緊分屋or拎綜援

房委會和房協公共租住單位的較低收入租戶代繳一個月租金
姐係乜9
所有住公屋定住公屋仲要較低收入呀

你會對連派4000都出咁多問題的官會有期待?

直情係火上加油

大學生暴動都似
咁撚辛苦入大學
出嚟又經濟衰退
人工又低 樓價又高
仲要冇褔利

獻世

到底95出世既係咪前世做錯啲咩 由細到大都無乜受惠過政府既糖

何謂 N無人士

屌，2500蚊當人乞衣咩，都頂唔到人一個月房租真係離地到cls

派嗰小小錢就解決到你個所謂經濟問題
咁嗰個都唔係問題啦

念住俾d少因少為追民義

袋完二千五繼續出嚟

冇用喎
一早交多過兩萬呢個cap.
就算75％變100％都冇分別

颱撚夠風未呀

大專生條問題無答到

完全閃開左依家最火既一層人 勁撚到

我都想知

短期過渡，冇咩作用

大家唔洗討論啦!!!!
818 見啦,

化咩繳公屋租金 香港人排到公屋咖咩

你個$4000 拎左去比人出雙糧

咁早讀財案做咩? 有撚排都未交稅..

屌我都想知幾時收到
收完cut撚左個中銀戶口佢

個政府咁撚衰遲下全民都罷交稅
你宜家搞退稅做黎把撚

文宣：抗爭有糖派

你地都好啲啦 知到得唔得
我咩都唔知

黎收成既唔出
未來冇人出
而家呢班會趕盡狗絕

幼稚園都有呀 睇下你地自己有咩 ???

擺明想分割 大學生，收皮啦

屌 咪撚係 又派比大陸人 屌佢老母
3次都無份

好撚on9
努力工作既冇糖食
乜撚野都唔做又拎綜緩住公屋既就年撚年都有糖食
政苦逼人做寄生蟲懲罰勤勞既人

首先要有屋
正常讀緊書唔會有拉

大學生就唔係負擔?

好似係公屋住戶受惠喎

屌 大學生唔洗派？？2500？？？
我4000蚊都未收到呀屌你老母

我都好想知
6000蚊過了
4000蚊要返工了

吊你老母, n 無人士又無份
林奠已經講左俾大家知要點做

They have no stake in the society which so many people had help to build. That’s why they resolve to all these violent and obstruction causing huge damage to the economy

我兩個仔得果幾歲
派錢俾佢地把L咩

睇撚到想訓教

波叔講野氣若游絲咁

屌，一撚樣

中小學唔洗交學費佢又唔撚講，屌

波叔拎火水救火

唔撚係呀?

ALL

叫藍絲818一齊上街抗議無8000蚊，dllm

有獎學金 有貸款

劏房波咪撚出黎獻世啦

五大訴求 缺一不可

波叔加火

大學生無家長?
咒人無老豆老母?

關普通人狗事咩呢啲措施
食屎啦

好撚on9

On撚鳩！ 成班人話冇份冇受惠
唔該冇交過稅既唔好學人講呢句！
稅又年年交 搵次真係受惠既都冇 屌佢老母

波叔：大專生有貸款同獎學金

對年青人係0 乜撚都冇
派糖都搞分化 dllmch政府

上次咁啱唔夠歲派糖？

2500$
818 818 818

明明大學學費最金

政府所有高官都真係弱智

我4月18收到第1個message 今朝收左錢
你打去追下好喎

有線姐姐好波！！

平息民怨
但係大學生、啱啱畢業中學生1毫都冇

波叔話我地禁錢走 對佢無任何影響wor!!!!

一聽就知冇諗過要滅火

大學學費貴過中小學幼稚園咁多
仲要中小學津貼易申請咁多

大專生無得派

柒波講緊係唔係啦 個樣好撚嬲打

貸款唔撚洗還㗎

老實講,中小學都大撚把,條友都on9

波叔驚你地拎筆錢去買GEAR
屌依家D學生一個月零用錢都有2500

有線

擺明特登唔派
你死你賤

證明你唔夠n無
睇下人地工又唔返錢又收收埋埋，攞綜援攞到發發

拉麵啊屌你

6千蚊嗰時好似2011年
係未夠18歲

100萬美金每人可以考慮下，唔係都收收皮先

貸款都講得出

咁市民都有安信兄弟啦仆街

見到好多話無得益，所以818見

喂，阿哥，你地竟然會認為呢個垃圾可以講到樣有用嘅野而能夠令到你地唔上街？

你地會唔會太天真？

唔交稅犯法嫁
仲要罰一萬蚊

大學生其實有好多資助
有貸款....
dllm乜答案....

其實唔太想佢派 派又益撚左班低智力新移民 唉

拎綜援班仆街仲好過我地廿幾歲出黎返工打生打死

屌你老母 趕住個四千蚊升裝嫁

係每人or每個家庭？

佢出嚟就啱嘞, 請記者大大力屌佢仲未派到錢, 叫佢食屎同下台, 唔該

上一次街美國佬派20000美金俾我，我818照出街了

中學生可以有錢買gear有飯食

又亂派錢
建制、老人區好易動搖

貸款唔使還?

佢地好驚中小學生集體罷課，提佢地翻學拎錢

畢業出到黎生性性打份牛工還債啦

岩呀 寧願無受惠都唔撚想益班傻閪 乜都唔撚洗做就有錢

係銀行換撚曬一蚊銀黎交稅

波叔諗唔到點答 射比人答先

電錶

大學生之前咪俾咗$4000你買裝備囉

我仲未收到4000蚊
仲要唔知足唔足4000

但份bill過撚晒財委會架啦？邊有錢俾佢改呀？

如果講下一年份bill又太早

想點撚樣呀波叔

未收到

屌 唔派錢買裝 戇鳩

Dklm
綜援班仆街又雙糧，經濟差唔差關佢撚事咩

屌你老母，我而家無交稅咩？拿我啲錢派糖俾我自己啊

4000蚊去咗邊

佢之所以咁樣派係為左令班中小學生覺得政府派錢比佢，所以政府好，由其窮個班，到佢地大左就好似依家d港豬一樣唔會反政府，好似澳門派錢咁。

政府好明顯已經放棄左我地依家出來個大學生/職青呢一層，到第日將我地一網打盡就只會得返班拿左錢個班細佬就無人反了，反正香港上一代大把人要掛住供樓唔會勇武

唔好提, 鬼叫我地唔夠無恥

唔夠

個4000蚊呢！？

示威就有錢派 啲人會唔會變咗支持示威㗎

班撚屌完全唔明問題係邊

你咪有稅務寬免囉

邊有可能個人呀

如果佢話要社會平伏返先派。。。對場運動都幾大獲。。。

簽住卡先啦

垃圾
後生個班咩柒都冇

人地派糖比d支持佢地嘅人士
根本無諗過舒緩措施，更加無諗住平息民怨

屌！唔撚恨呀！
五大訴求
缺一不可

波爺派民怨，大家接招

中共要犧牲8，90後一整代人

應該加到十五年好啲 七年啲蝗後代有得拎 拎完又比大陸老母拎黎洗

個陣16定17歲咋

屌你老母 N無人士呢
仆你個臭街
次撚次都無分
4000仲未收撚到呀屌你老母個臭西

退稅100%wor

4月20收到msg
但仲未收到4000蚊

港英遺民

又唔係派比學生，咪又係佢老豆老母袋

一樣都無受惠
錢照收街照出

上一個世代民權運動冇衝擊力
咪冇福利落到我地袋

叫黑警唔好在民居射TG已經係好好嘅支援

記者叫佢家族啲劏房免租一個月啦！

我伸請loan好似乞食咁呀

有冇人幫手整合下白粉波講左咩廢話

屌你老母 80 90年有咩福利

你比十萬我都照出
818見

191億邊收買到人呀

真？

一向都無留意民建聯

班藍屍係hk01係咁鬧波叔 兩面不是人

[url]https://www.hk01.com/%E7%A4%BE%E6%9C%83%E6%96%B0%E8%81%9E/364156/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E7%9B%B4%E6%92%AD-%E9%99%B3%E8%8C%82%E6%B3%A2%E5%8A%A0%E7%A2%BC%E6%B4%BE%E7%B3%96-%E5%85%A8%E5%85%8D%E8%96%AA%E4%BF%B8%E7%A8%85-%E5%88%A9%E5%BE%97%E7%A8%85%E4%B8%8A%E9%99%902%E8%90%AC[/url]

出曬嚟做嘢先派學生錢
好多95年退稅都退晒 收唔到$4000個計劃

你地班廢老藍蛆聽撚住呀 你地今日有呢啲著數都係多得班廢青搞搞震

係咪要等復回過先正式成立？

我3月頭都未收到啦屌

我嗰4千都未收到
講經咩

仲未有呀屌。

你放心，話平伏果d本身係白藍，要對真香港人對良知同公義的追求有信心

乜撚野政府做完佢就舉個牌話自己成功爭取
鼠王芬個朵咪咁樣黎

淨係唔派俾後生
原來政府先係真正既焦土派

我地完全係完美回避

努力工作既就乜撚都冇，乜都唔做拎綜援就乜撚都有

交個波俾你?

vtc廢青有無資格拎

00後都受好多資助啦

咪一樣出曬黎 政府離地又戇鳩

百鳩幾億都係浪費

唔錯wo
多左成皮野可以派gear

中學生唔會上繳喇

呢個煲冬瓜 巴打好嘢

我到宜家都未撚收到

冇呀
拎綜援就有啦

on9錢照收政府照反

818見啦各位

要過財委會？

佢老豆老母收到，咪又係會用係個細佬身上，佢地第一時間一定係會話政府派錢好呀，你可以買多個玩具/食餐好既，咪一樣直接益到班細佬

屌佢老味廢波

更多資源支持抗爭

搞撚到咁先派糖 屌佢老母再玩大d咪兩一層樓？！

佢嘅策略係咪你越示威我就越派得多錢比新移民同窮撚,等你唔敢再示威

dklm

機場都搞埋啦

點樣再大D?

好撚多咩 雞碎咋

點樣有10000？

中學生都有呀
廢青就死撚開啦
利申廢青

一人一層樓我就停止示威啦
如果好似新加坡咁又有咩所謂

四個小朋友就得

其實佢真係想個運動搞多兩三個月。。。

上街係咪要講埋呢d野

原來未過到立法會
即係得個講字

10萬先諗諗

最好搞到101 70年阿啦

100萬先諗諗

笑左 特登唔俾大學生
鬧事的小孩沒糖吃

有冇人睇完波叔想即刻落街示威

其實vtc係咪計大專生？

成功爭取多左個安全島

4個

150隻蝗先生到4個

屌佢老母交稅幫人養仔

但會更加分化淡藍同淡黃，又係民眾鬥民眾的技倆。。。

佢係攬炒派？

大學生有咩優惠

越多示威派得越多各位藍絲廢老快D加入

零

因為玩得未夠大

普通話

笑死我

隻普通話人

160萬夠移民台灣，即管諗諗

係啦
所以唔好FF啦
你乜都冇呀

一黎就話遊行=影響經濟
紅媒真係唔撚用腦諗野

整份咁既野都係想更加多人出黎者

幫過我地乜撚野

有你班咁既狗官
一定唔會停

我想問有無完整既懶人包

仲160萬..
求其溝條台灣妹結婚仲快啦
又大波

唔咁問既話
返大陸點作新聞

+1

我交稅多

信報

全部自己友黎既喂

停你老母阿
我剩係知警黑已經不公,
連你今次派糖都嚴重不公,
火頭係咪未夠大?

八萬直接集資買坦克

大波都要食嘢架，有錢唔好咩

經濟差->開始有唔同福利比市民
經濟好->見唔到有乜鳩福利 淨係見到倒錢落海
咁做乜鳩要比經濟好?
應該再亂啲經濟差啲 派多啲

不如和理非發起一人一信寄社署申請綜緩啦

見香討果班屌曬鬼咁

腦殘波不能派太多錢, 錢要留返送中

廢青有咩資格拎福利呀
4000蚊都未收到啦
都唔知係咪特鳩登20歲以上搞慢啲

租樓個班無物業先係最慘
反而無。

交稅多晨早退足2萬

屌你老味又藍天射球
交個波比你做乜柒呀

呢條撚樣真係派糖都派得特別衰

好像4000 派左成2年

講乜都無用
我要真普選

大專生=年輕人=示威者=黑衫人=搞搞震
仲派比你買裝?

經濟好 得4000蚊
仲要唔係個倨有

會唔會擺上立法會明日大嶼同國歌法後面 到時班市民就會話班後生阻住民生

唔好講一萬 一蚊都無

吊 全部好似為廢佬大媽為設
原來他們才是最大得益者
怪不得咁落力吊示威者
越亂 他們攞到咁多！

波叔真係唔識㗎⋯
點解派俾派開嗰啲
除咗想益支持政府嗰班
最大原因係有現有機制派慣派熟
否則好似$4000派到一鑊粥

屌佢老母，慷納稅人之概將錢亂派。

大家唔好受呢套，跟本果D錢本來就係我地既，依家將錢亂派，仲要幫建制派拉票，屌佢老母

真雙普選

一定唔會放過佢
香港人要真普選

一邊話經濟差一邊派糖 佢都弱智既

幼稚園都派 你個腦係咪忽撚左

唔係以為2500可以賄賂到班中學生下話 收下皮先啦錢照袋但繼續屌

衰撚過比乞衣

我01完全避開曬

經濟唔好其實減稅就得
派錢都多舊魚

呢條on9仔上次全民dse仲未柒夠咩 做埋d小恩小利成個達狗咁 點解達狗依家咁神憎鬼厭 就係因為佢做野同港共中共一尻樣 成個香港政府執柒左佢算喇

等你地增加抗爭成本
錢又冇時間又冇

起碼都捱到9月中架啦

屌。今次支援唔關近日示威事，咁妳今日出黎出咩撚野，關我地撚事

幼稚園依家多咩丫，蝗仔呀

2500半部iphone都買唔到

佢真係覺得市民係貪佢少少野

智障

最肯出嚟嗰班乜都冇

啱wor

好似利是錢咁 幫你個仔儲起佢啦

2500買部iphone 都唔夠啦
宜家啲細佬個個拎住部iphone

一蚊都無

下 完撚咗拿?

派完即刻去買濾芯

一撚樣

經濟好 就話要量入為出 唔派錢 但花大錢搞大白象工程
經濟差 就話要抒解民困 要派錢 但受惠既全部都係廢老

政府其實係撚9香港人方面真係好有一手

劏房波真係谷鳩啲人上街架喎
屌你老味係咪真係傻架
幫佢制定呢個plan果班人到底係咩學歷？？
咁撚樣唔上街屌柒你都真係唔係香港人黎

d官真係廢撚到
唔係掂開個樣做過樣……

民怨咁深，但成份野基本上年年一樣
為新移民同綜援戶而設……

衰過$4000
剩係幫商家佬

玩分化

大學生至在職青年全部冇份

+2

佢係直接比個學生定係去家長戶口先 去家長戶口， 點會比個學生。

好地地派多4000可能已經少左幾隻港豬出黎打卡
懷疑波仔內鬼黎

嘩 真係好撚多謝呀 全部益撚哂d有錢人 死廢老 大陸喱 仆你個臭街 嫌818唔夠多人想助攻咪出聲囉 818見

2018/19年度薪俸稅寬免由75%提升至100%，上限維持2萬元
額外發放一個月綜緩、高齡津貼、長生津或傷殘津貼
向幼稚園、小學及中學學生每人發放2500元津貼
代繳一個月公屋租金
每戶電費補貼2000元

如果派每人10000，
應該少好多人上街啦

94年尾仲撚慘

派就快dllm

每人100萬就差唔多

【8個抗爭有用APP】斷網絡救命用！

我都01,宜家中學生有錢派我哋冇，宜家讀大學又冇錢派

長輩圖:

年輕人示威兩個月
多一個月生果金

請繼續支持年輕人上街

派完都無用

佢根本係想派俾啲撐佢嘅人
即係咩
基層 新移民囉
等嗰啲人更加大條道理支持政府
點會派俾我地
因為佢知派俾我地都唔會撐佢
只會用嚟買gear反佢
佢只要有嗰班人嘅支持就得

當補給

呢班係運動主力
一蚊都無

唔洗啦，
睇呢度咁多人為冇錢拎嘈
就知錢對佢地好重要
華人劣根性就係見利忘義

大學生冇 唔拎綜援自食其力但又未駛交稅既又冇 上次都比人屌爆左架啦 今次又黎？

我都係01 佢當我地01係咩 上次4000又無

佢以為學生係發窮惡丫屌？

有錢買口罩

票源

比一個月人工都無就平息示威?

幫建制舖路

你都on9 收左錢買裝呀

佢都on撚9 你砍傷我個頭 然後幫我隻腳療傷 你唔係以為會ok啊？

屌你地諗野方式真係神奇
比幾多錢都照收 收完再屌架啦 你當掩口費咁收架？

屌你又派錢俾啲廢老鹹濕伯父落屯門公園派錢俾啲大陸雞

真係屌
4000蚊仲要實際得幾百

幾多錢都無用

係 佢重要夠膽講出口先勁
818唔屌鳩埋佢真係枉為人
寧願佢鳩縮唔出聲重好
人地個撚個都未撚收到4000都已經成肚氣
你重要係度吸火頭 真係屌你老味

嘜撚都冇

連港共打手都乜都冇

人人有樓住就無人出黎

成班都唔知係咪食撚咗屎
當年薯片全民6000派得幾快

明明呢班人上次有4000 今次得個桔

我旁邊個男同事，是咁爆粗

上次比人屌到出外太空先補獲派四千咋 呢條友根本on9

一人一間三百呎公屋，係派就落街fing五星旗，無的話佢可以返屋企等死

比政府針鳩我地

$4000都未有就收收皮先

炸撚左禮賓府

兩者冇衝突wo
政府而家叫你2揀1咩

人民vs豬民對戰正式開始！

惡法行頭, 過唔到無豬糧派

屌 have no stake in the society

然後.....…..…

造就建制拉票機會
：泛民阻政府派錢！

幼稚園有冇？

佢而加擺明係想分化，最低層永遠係最多人同最政治冷感，即係講緊d腥港蝗

笑撚左 中小學生幼稚園

齊齊升級裝備

即係上年交嘅稅退番所哂？上限兩皮？

屌呀
又黎綜援雙糧 公屋免租
即係又比腥港人拎左大部份

不嬲年年都有退75%，而家變成100%，
但上限一樣2萬，極少人受惠

其次，上年上限30000

因為no stake

而家邊d人最多生仔 咪就係新移民lor

派錢比幼稚園，中小學生做乜鳩

用義士嘅血派糖比啲藍...
分化加維穩 DLLM

派層樓比我先收貨

抗爭不停，福利不斷，五大訴求，缺一不可

唉 我屌都改變唔到咩

出手咁低呀，每人加碼派夠一餅野呀嘛，就用攞4千個張表，添吃咪得囉。

另外，政府會邀請關愛基金，為非公屋住戶及未領取綜援的低收入家庭，提供一次過生活津貼。

N無唔係有份？

想知咩係N無人士